究極殘股鳩坐等冚球爆

有人話冚球爆之前會有個最大嘅泡沫大升浪，就同你賭吓𠵱個浪上唔上到去，因為冇人知

最近睇晒啲數據，其實而家好似 06 - 07 年，債息開始倒掛，全球開始減息，股市亦會變得更加泡沫

暫時嚟講最殘都應該係港股，因為貿易戰關係升唔起，所以喺𠵱個市場搵啲殘中之殘嘅股唔太難，但會唔會大升真係唔知，但至少好難跌死

小弟小試牛刀，試吓搵啲極殘股出嚟鳩坐，坐到個市爆為止

免責聲明：投資殘股涉及風險，價格可升可跌，甚至變成毫無價值。巴打絲打於作出任何投資或決定前，或可諮詢獨立專業顧問意見。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Hi

Lm

lm

留名

呢隻上年奶左野啦，計完7蚊定6蚊係底位，點之低中有低

𠵱隻我上年冇買過，但𠵱個價真係太殘，所以今日入咗啲

之前2隻油股咁殘你唔講，係入都入佢地

我都有入，彈咗彈走咗

咁𠵱隻呢，但我知𠵱隻未必個個有興趣，因為𠵱幾個月都有波幅冇升幅

借幾球入

你淨貼唔買？

留名跟進
到底係高人分享定細價股騙局 時間會證明一切

頭兩隻有貨

𠵱度有 1573 嗰類細價股咩？

我有睇你開d post架 keep up the good work

計住咁多先，咁多隻有大有細夠晒大家打坐啦

282 and 1314 ?

聽日得閒再計

壹傳媒我估用 P/E 或者 P/S 計到

btw, 翠華主要業務唔係洗黑錢㗎咩，好難計「估值」㗎喎

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

1 1038 1113 點睇

幾時用 pb pe 同 yield ?
見你個個表唔同

唔同行業計法唔同

LM

1030

留名跟進

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

仲唔係爆邊

不過隻 806 真係好頹，唔知坐到幾時

佛系投資

btw學你整咗個excel，
都幾有參考價值

試吓整定唔同行業嘅表，之後一出業績塞入去就得

或者寫個 system fetch data

我都係咁諗，之前有睇過你啲post
就係嗰三個magic number變數大啲

下面fetch data難啲，
始終小弟唔係專業IT9

巴打你excel係咪跟鐘記整？

你啲買賣位係咁止蝕

btw，你8月個post講1336 @ 75
點計出黎

留名學野

其實冚球爆的話上面所有股都會收皮

我而家都係人手喺 aastock 攞，你自己都做到

$10 gogogo

但收皮前痕指會唔會去到 38000？

真係唔知

我成個倉得隻 806 未賺

我都係最近先入貨，個人捉技術位唔太叻，希望唔會奶嘢

個NBV喺邊搵

你可以睇鐘記個 blog

EV + NBV × Multiple

你可以用五年高低位搵返個 Multiple 平均係幾多

如果佢低位連 EV 都到唔到，咁就直接用 P/EV 統計高低位就得

1093我都 15.5左右走左了，食咗先

我見 Etnet 有

報表都有

冇計，𠵱隻嘢短期走勢真係幾難頂，我都唔係專家

1093 係咪用 P/E range 計，唔記得咗

thanks

18-35 P/E range
你上個post講，本身諗住等到18蚊先走
不過見個大環境太動盪，去到16個幾又開始無乜力上，跌返落黎食咗先

Thanks IT狗巴打

用e個計法 計股票
加油 留名睇你
我只可以講 新城同806
如果真係爆唔好買
水退無底褲 明就明唔明就加油

引玉 放隻 如果（（盤數））係（（真））
現金多過現價股 2698
識睇財報自己睇
咩叫殘

如果真係爆 一定唔可以選擇
負債率高 同地產業
一爆 週轉唔到 898

金融業就睇佢基金組合

係 大陸股最hihi就係咁
睇現金同活期利息又對唔太上
假機會幾高 但係無咩負債
但係外國一個基金叫佢出嚟派4蚊股息
隻野先2蚊 現金同個股價唔剛
好撚鬼 用2蚊現金買4蚊現金 你話殘唔殘
前提唔假

𠵱隻同 2678 冇乜分別，跟期綿價走